一週年快樂！！！！！！

分手一週年
原來咁就一年

都一年啦 睇開d

屌 咁都記
我真係唔記得我幾時分手

點睇
仲係成日夢見
一停低就諗起

一齊咁耐好難唔記
你d mk 唔會明

我都有你一半咁耐架

ching ho ball

恭喜你阿

你估我想記
屌你老母

多謝

講下姐

我深情又長情

樓主廢j

你再深情再長情佢都唔會返轉頭
快d醒啦

ching 今日食左屎? 講野咁有point

對 我犯賤 被遺棄 也像蜜甜
別笑我 我自願

幾時出黎開解安慰下我？

不了 男朋友好方丈

如果係我佢唔會嬲

你收唔到風咩？
佢條仔係了瘋糕粒很醫題妙靡糕又估巨銷家仲篚跟軍難蜜他講蜓

勁

有仔就收皮啦

威啦 有仔

肥葉好波

有拖拍仲黎撚毒撚係咩心態

唔緊要 我安慰你

佢條仔一定係on9青頭仔

係啊 我上次約咗個網友出去
佢知道鵓𡃉嚜裝業冟需児𨺲需時給卬怪陮鶴日膩

屌你老母

平胸都有仔

yes

屌 騎劫咗

平胸又有仔 人生贏家

你信？

垃圾小圈子

你自稱就信架啦

成班mk小圈子

ok 幾時

你別要難過 施捨一個憐憫

聽晚

去邊

理想酒店

唔好阻我約女ok?

交配成功 可喜可賀

ok
利申:1

交配

啪啪啪

如果我們不曾相遇 我會是在哪裡

漫春天

好想攬住男朋友呀

我都想

想攬我咪出聲 唔洗叫春既

bb

k8

攬我

係咪mk啲夜總會

有拖拍既撚樣唔好係我地頭打情罵悄OK?